做過adidas，你問我答

想問就問

冇野想問？

想買食飯枱 有無介紹

係咪有得直接買yeezy

邊個場最平

個餐加大要幾錢？

仲有冇kobe啲鞋賣？

有 ikea大把

撚有 我都想

邊有分 間間都係得幾對賣剩遮減價你得閒睇下

冇

點先買到潮鞋

淘寶打潮鞋 大把你揀

Adidas唔係簽左kobe？點會冇

有冇得Apple pay

幾錢人工